拿拿拿今次係叫雞同叫鴨群組出事，林奠咪撚搞食肆呀DLLM！

林奠再搞食肆就倒閉潮架喇
DLLM
咪撚再屈飲食業

仲有GYM

因為叫完雞鴨鵝嘅人確診後會去餐廳除罩食野，為免確診人事傳染，所以都要關閉晚市，一枱最多4個同埋唔比搭枱。

好多大陸雞偷偷地落黎香港做雞

GYM 就要閂咗佢啦

咁餐廳街市最好閂晒住

快啲掃黃啦
又唔做野

全港一齊停囉

本地雞唔係3P既話係合法

成堆雞偷渡落黎傳播肺炎病毒

其實重點唔係叫雞定食飯
重點係社交親密度
一爆呢d某親密程度以上既社交行為就要全部禁

雞同鴨即係食物啦

岩岩放左風有機會變兩人一抬
睇晏晝宣怖喎

禁足令啦不如
朝朝番工搭車逼到痴線
你限呢樣果樣都冇撚用啦
有個隱性病患係架巴士到咳2下搞撚掂

咪搞食肆，但我想健身狗收皮

只準後入，頭同頭距離1.5米，每隻雞都會加一個警員監控

日日都有人扑野嫁啦 濫交 又唔洗食飯咩 根本佢地唔知香港d 人做緊咩 不過講真 無新聞報我都唔知咁多唔算有錢既老女人去跳舞 都唔知有d 咁明目張膽既鴨團

其實更多既市民自己去做gym 健身sales 唔見得係宜家既時世會搵到食

亂講，偉大祖國已徹底脫左貧啦，邊仲有窮人做雞，唔好屈

你賠錢？

我有權力閂？

岩先先話唔排除健康鹿要強制係食肆度用
你覺得佢會唔搞鳩你餐飲業?

哈

你試下去洗樓睇下有幾多大陸黎

唔明就算啦